
\\(A(-1,-1), B(1, 5)\\) <br> <br>

(I):
\\(d(A, B)^2 = x^2+(2x)^2 \Rightarrow (1-(-1))^2+(5-(-1))^2 = 40 = 5x^2 \Rightarrow x = \sqrt{8} = 2\sqrt{2}\\) <br> <br>

\\(C(a, b) \in 2Q, D(c, d) \in 1Q\\) <br>
Por hipótese: \\(d(A, C)^2 = x^2\\) e \\(d(B, C)^2 = (2x)^2\\) <br> <br>

(II):
\\(d(A, C)^2 = x^2 \Rightarrow (-1-a)^2+(-1-b)^2 = (2\sqrt{2})^2 \Rightarrow a^2+2a+1+b^2+2b+1=8\\) <br>
\\(\Rightarrow a^2+b^2+2(a+b)=6\\) <br> <br>

\\(d(B, C)^2 = (2x)^2 \Rightarrow (1-a)^2+(5-b)^2=(2⋅2\sqrt{2})^2 \Rightarrow a^2-2a+1+b^2-10b+25=32\\) <br>
\\(\Rightarrow a^2+b^2-2(a+b)=6\\) <br> <br>

(III): <br>
\\(a^2+b^2+2(a+b) = a^2+b^2-2(a+b) \Rightarrow a+b = 0 \rightarrow a = -b\\) <br> <br>

(IV): substituindo \\(a=-b\\) em II.1
\\((-b)^2+b^2+2(-b+b)=6 \Rightarrow b^2+b^2 = 6 \Rightarrow b = \pm \sqrt{3} \Rightarrow b = \sqrt{3} \because b > 0, \therefore a =-\sqrt{3}\\) <br> <br>

(V): <br>
\\(m_{AC} = \frac{\sqrt{3}-(-1)}{\sqrt{3}-(-1)} = 1\\) <br>
\\(m_{BC} = \frac{1-\sqrt{3}}{5-(-\sqrt{3})} \neq -1\\)
\\(m_{AC}m_{BC} \neq -1 \therefore \overline{AC} \\text { não é perpendicular a } \overline{BC}\\) <br> <br>

(VI): provada a hipótese errada, então: <br>
\\(d(A, C)^2 = (2x)^2\\) e \\(d(B, C)^2 = x^2\\) <br> <br>

(VII): <br>
\\(d(A, C)^2 = (2x^2) \Rightarrow a^2+b^2+2(a+b+1) = 32 \Rightarrow a^2+b^2+2(a+b)-30=0\\) <br>
\\(d(B, C)^2 = x^2 \Rightarrow a^2+b^2-2(a+b)+26=8 \Rightarrow a^2+b^2-2(a+b)+18=0\\) <br> <br>

(VIII): <br>
\\(a^2+b^2+2(a+b)-30 = a^2+b^2-2(a+b)+18 \Rightarrow 4(a+b) = 48 \Rightarrow a+b = 12\\) <br>
\\(\rightarrow a=12-b\\) <br> <br>

(IX): substituindo \\(a=12-b\\) em VII.1 <br>
\\((12-b)^2+b^2+2(12-b+b)-30=0 \Rightarrow 144-24b+b^2+b^2+24-30=0\\) <br>
\\(\Rightarrow 2b^2-24b+138=0 \Rightarrow b^2-12b+69=0\\) <br>
\\(\Delta = (-12)^2-4⋅1⋅69 = 144-276, b \not \in \mathbb{R} \because \Delta < 0\\)

(X): <br>
Temos um absurdo pela definição de retângulo em V e um absurdo em IX por \\(b \not \in \mathbb{R}\\)
